「集思」朋友俾個二奶爆大獲「求助」

咁既
我有個朋友，早前年識左條女，我朋友又有D名氣同才華既，條女就濕撚晒溝左上手啦。
但我朋友同條女一齊之前都講明有老婆，純粹逢場作興。
一開始條女都好守規矩，冇迫佢出街，冇迫佢見人，
咁我朋友見條女咁識玩識守規矩，咪租個炮房，玩得開心啲囉。
過程就緊係甜蜜，大家呃呃氹氹，你又扮下分手，佢又扮下追返咁。
不過近幾個月我朋友發現條女開始想得到佢，扮受害者搵佢老婆，佢都認衰仔，逢場作興，佢老婆都原諒佢，所以佢同條女斬欖，但條女竟然爆佢大獲俾全世界知，想幫朋友問點算？

抵撚死

細蘇

屌，細so, 抵撚死啦

反攻就是最好的防守，爆返佢，出片出相啦一於

啱啦
佢不仁
你不義

佢有影你相

你都一定影返唔少
show晒出嚟

一來向大婆表忠
二來反擊返隻狐狸精

享齊人福咪人中之龍囉
怕咩俾人知

想絕地翻身靠依下
向老婆表明忠心